英國會議員希爾曼：習總必定懼怕香港的民主火焰仍然閃爍

傻閪，雜種點會怕

就熄啦，肯出力幫手未？

你驚佢都未驚死傻閪

如果大陸好似香港咁遍地開花就驚

中共除左怕內亂其他完全唔怕